【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

恐慌傳播好簡單，只需要一句：走呀，有防暴
或者聲嘶力竭咁：走呀，屌你老母走呀，快撚啲走
———
打算前線指揮既朋友，必須要認清自己責任，
確認情報真偽，再用一把冷靜聲線傳返出去，

1：防暴而家距離兩個街口，上豬咀，企疏啲
2：走呀！上豬咀啦防暴，唔退走唔切啦
一樣既事，明確既分別。

問過幾位用2 大聲公大聲咁講既手足：
防暴位置，幾遠，推進緊定排陣

答案係
唔清楚，總之跑左先
（行左10分鐘先到前線，而係排緊陣）

記住，
每次吸取既挫折同教訓，係一直為成功鋪路，希望每個都可以成為黃大仙人。

9.7機場重考，大家繼續進步

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

P牌無力一推

幫推

推！907機場

好耐之前講過類似嘅野，資訊清晰真係好緊要

關於後勤支援傳遞資訊，我有D野想講

推到有開聲既入黎

有好撚多傻仔以訛傳訛
成日跑撚住亂叫，明明上一秒㩒緊電話
下一秒聽到人叫又跟住跑跟住大叫，散播恐慌

831就係咁，大班金鐘道休息既手足
夏慤仲打緊

無神神幾個傻仔舊立會跑住過黎叫人走
結果成班狂奔落灣仔

唔知做乜

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

清醒既哨兵好重要

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

Exactly就係呢個情況，每次散水狂奔9成都係咁
係夏愨聽到話，有人講話後面散哂都呆一呆，
一睇，屌。
仲有人話金鐘mtr有狗，不停散播謠言

清醒既手足幫手買大聲公，整治風氣

發夢成日聽到呢啲未fc 又無具體資料既消息真係好攰
最慘係周圍啲人真係信哂

唔係話唔信手足
但首先報料應該講清楚
聽嗰個都有責任問清楚

唔知係唔係拉左唔少哨兵
而家啲現場消息質素同流通都差左
希望大家可以一齊做返好啲

越後越亂 渣咪無一個個發生咩事
所以我地前線傳信息都要傳得清楚啲
再恐慌咁退十萬人都無用